修咸頓班垃圾中堅點解可以係英超踢咁多年？

Vesxxxxxxx Bedxxxxx 史提芬周
幾條撚樣全部英甲level

屌你老帽

佢哋英超鐵街

點腸今屆修仔？

有冇睇波？

吉田麻也呢d垃圾都做到隊長都知隊波冇運行

我同雞哥好熟，你小心d

走左啦

渣ga

呢個真

成日輸過頭波單刀
屌你老母香港學界

我無癲過

你認錯人 牙些佢好善良

靠丹尼哥

蘭仙不配做對象 阿些佢太善良喜愛受騙